又話四川辣妹子冇人去既?

今日晚上經過好撚多人食野

唔入去咳兩聲打個招呼？

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋